幾時罷工呀咁？？？？？

如題 無次得 但係罷唔到工就永不超生

係唔係唔罷

罷工? 不了
老細會發脾氣

我班今日連早走都唔敢

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

今日元屯罷左半日
收風唔係怕黑社會
係保險公司今日唔賠償
商會嘈到拆天無保險邊敢開

尋日又話罷
我人都出埋廢鐵畀車門夾啦 罷到未呀

721晚講罷工 722晚啦
地鐵塞唔到ok 連文宣都唔多張？